# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2024-04-21 18:16+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: apps/logs/admin.py:25 apps/surveys18/models.py:110
#: apps/surveys19/models.py:52 apps/surveys20/models.py:52
#: apps/surveys22/models.py:57 apps/surveys23/models.py:57
#: apps/surveys24/models.py:61
msgid "Farmer Id"
msgstr "農戶編號"

#: apps/logs/admin.py:27 apps/logs/models.py:32 apps/surveys18/models.py:77
#: apps/surveys19/models.py:1516 apps/surveys20/models.py:1488
#: apps/surveys22/models.py:1551 apps/surveys23/models.py:1605
#: apps/surveys24/models.py:1613 apps/users/models.py:65
msgid "User"
msgstr "使用者"

#: apps/logs/admin.py:29 apps/logs/models.py:40
msgid "Initialed Error Count"
msgstr "原始錯誤數量"

#: apps/logs/admin.py:32 apps/logs/models.py:43
msgid "Current Error Count"
msgstr "目前錯誤數量"

#: apps/logs/admin.py:35 apps/logs/models.py:45
msgid "Exception Error Count"
msgstr "例外錯誤數量"

#: apps/logs/admin.py:37 apps/logs/models.py:51 apps/surveys18/models.py:55
#: apps/surveys18/models.py:151 apps/surveys18/models.py:202
#: apps/surveys18/models.py:243 apps/surveys18/models.py:277
#: apps/surveys18/models.py:312 apps/surveys18/models.py:334
#: apps/surveys18/models.py:356 apps/surveys18/models.py:399
#: apps/surveys18/models.py:444 apps/surveys18/models.py:477
#: apps/surveys18/models.py:512 apps/surveys18/models.py:534
#: apps/surveys18/models.py:609 apps/surveys18/models.py:632
#: apps/surveys18/models.py:653 apps/surveys18/models.py:675
#: apps/surveys18/models.py:698 apps/surveys18/models.py:720
#: apps/surveys18/models.py:742 apps/surveys18/models.py:783
#: apps/surveys18/models.py:841 apps/surveys18/models.py:905
#: apps/surveys18/models.py:935 apps/surveys18/models.py:964
#: apps/surveys18/models.py:985 apps/surveys18/models.py:1014
#: apps/surveys18/models.py:1036 apps/surveys18/models.py:1062
#: apps/surveys18/models.py:1097 apps/surveys18/models.py:1115
#: apps/surveys18/models.py:1136 apps/surveys18/models.py:1172
#: apps/surveys18/models.py:1215 apps/surveys18/models.py:1242
#: apps/surveys18/models.py:1264 apps/surveys18/models.py:1295
#: apps/surveys18/models.py:1318 apps/surveys18/models.py:1339
#: apps/surveys18/models.py:1379 apps/surveys18/models.py:1401
#: apps/surveys19/models.py:94 apps/surveys19/models.py:124
#: apps/surveys19/models.py:156 apps/surveys19/models.py:185
#: apps/surveys19/models.py:223 apps/surveys19/models.py:247
#: apps/surveys19/models.py:285 apps/surveys19/models.py:329
#: apps/surveys19/models.py:366 apps/surveys19/models.py:393
#: apps/surveys19/models.py:421 apps/surveys19/models.py:485
#: apps/surveys19/models.py:555 apps/surveys19/models.py:579
#: apps/surveys19/models.py:627 apps/surveys19/models.py:665
#: apps/surveys19/models.py:696 apps/surveys19/models.py:720
#: apps/surveys19/models.py:761 apps/surveys19/models.py:784
#: apps/surveys19/models.py:809 apps/surveys19/models.py:833
#: apps/surveys19/models.py:875 apps/surveys19/models.py:943
#: apps/surveys19/models.py:968 apps/surveys19/models.py:992
#: apps/surveys19/models.py:1017 apps/surveys19/models.py:1043
#: apps/surveys19/models.py:1067 apps/surveys19/models.py:1112
#: apps/surveys19/models.py:1157 apps/surveys19/models.py:1193
#: apps/surveys19/models.py:1232 apps/surveys19/models.py:1256
#: apps/surveys19/models.py:1301 apps/surveys19/models.py:1358
#: apps/surveys19/models.py:1382 apps/surveys19/models.py:1414
#: apps/surveys19/models.py:1450 apps/surveys19/models.py:1474
#: apps/surveys19/models.py:1497 apps/surveys20/models.py:105
#: apps/surveys20/models.py:135 apps/surveys20/models.py:167
#: apps/surveys20/models.py:196 apps/surveys20/models.py:234
#: apps/surveys20/models.py:258 apps/surveys20/models.py:296
#: apps/surveys20/models.py:340 apps/surveys20/models.py:377
#: apps/surveys20/models.py:404 apps/surveys20/models.py:432
#: apps/surveys20/models.py:496 apps/surveys20/models.py:566
#: apps/surveys20/models.py:609 apps/surveys20/models.py:646
#: apps/surveys20/models.py:671 apps/surveys20/models.py:695
#: apps/surveys20/models.py:736 apps/surveys20/models.py:759
#: apps/surveys20/models.py:784 apps/surveys20/models.py:808
#: apps/surveys20/models.py:850 apps/surveys20/models.py:918
#: apps/surveys20/models.py:943 apps/surveys20/models.py:967
#: apps/surveys20/models.py:992 apps/surveys20/models.py:1018
#: apps/surveys20/models.py:1042 apps/surveys20/models.py:1087
#: apps/surveys20/models.py:1132 apps/surveys20/models.py:1168
#: apps/surveys20/models.py:1207 apps/surveys20/models.py:1231
#: apps/surveys20/models.py:1276 apps/surveys20/models.py:1333
#: apps/surveys20/models.py:1357 apps/surveys20/models.py:1386
#: apps/surveys20/models.py:1422 apps/surveys20/models.py:1446
#: apps/surveys20/models.py:1469 apps/surveys22/models.py:110
#: apps/surveys22/models.py:140 apps/surveys22/models.py:172
#: apps/surveys22/models.py:201 apps/surveys22/models.py:239
#: apps/surveys22/models.py:263 apps/surveys22/models.py:301
#: apps/surveys22/models.py:345 apps/surveys22/models.py:382
#: apps/surveys22/models.py:409 apps/surveys22/models.py:437
#: apps/surveys22/models.py:501 apps/surveys22/models.py:571
#: apps/surveys22/models.py:614 apps/surveys22/models.py:651
#: apps/surveys22/models.py:676 apps/surveys22/models.py:700
#: apps/surveys22/models.py:741 apps/surveys22/models.py:764
#: apps/surveys22/models.py:789 apps/surveys22/models.py:813
#: apps/surveys22/models.py:855 apps/surveys22/models.py:923
#: apps/surveys22/models.py:948 apps/surveys22/models.py:972
#: apps/surveys22/models.py:997 apps/surveys22/models.py:1023
#: apps/surveys22/models.py:1047 apps/surveys22/models.py:1092
#: apps/surveys22/models.py:1137 apps/surveys22/models.py:1173
#: apps/surveys22/models.py:1212 apps/surveys22/models.py:1236
#: apps/surveys22/models.py:1281 apps/surveys22/models.py:1338
#: apps/surveys22/models.py:1362 apps/surveys22/models.py:1391
#: apps/surveys22/models.py:1426 apps/surveys22/models.py:1449
#: apps/surveys22/models.py:1485 apps/surveys22/models.py:1509
#: apps/surveys22/models.py:1532 apps/surveys23/models.py:109
#: apps/surveys23/models.py:139 apps/surveys23/models.py:171
#: apps/surveys23/models.py:200 apps/surveys23/models.py:238
#: apps/surveys23/models.py:262 apps/surveys23/models.py:300
#: apps/surveys23/models.py:344 apps/surveys23/models.py:381
#: apps/surveys23/models.py:408 apps/surveys23/models.py:436
#: apps/surveys23/models.py:500 apps/surveys23/models.py:570
#: apps/surveys23/models.py:613 apps/surveys23/models.py:650
#: apps/surveys23/models.py:675 apps/surveys23/models.py:699
#: apps/surveys23/models.py:740 apps/surveys23/models.py:763
#: apps/surveys23/models.py:788 apps/surveys23/models.py:812
#: apps/surveys23/models.py:854 apps/surveys23/models.py:922
#: apps/surveys23/models.py:947 apps/surveys23/models.py:971
#: apps/surveys23/models.py:996 apps/surveys23/models.py:1022
#: apps/surveys23/models.py:1046 apps/surveys23/models.py:1091
#: apps/surveys23/models.py:1136 apps/surveys23/models.py:1173
#: apps/surveys23/models.py:1212 apps/surveys23/models.py:1236
#: apps/surveys23/models.py:1281 apps/surveys23/models.py:1338
#: apps/surveys23/models.py:1362 apps/surveys23/models.py:1393
#: apps/surveys23/models.py:1430 apps/surveys23/models.py:1471
#: apps/surveys23/models.py:1494 apps/surveys23/models.py:1539
#: apps/surveys23/models.py:1563 apps/surveys23/models.py:1586
#: apps/surveys24/models.py:116 apps/surveys24/models.py:149
#: apps/surveys24/models.py:181 apps/surveys24/models.py:210
#: apps/surveys24/models.py:248 apps/surveys24/models.py:272
#: apps/surveys24/models.py:310 apps/surveys24/models.py:354
#: apps/surveys24/models.py:391 apps/surveys24/models.py:418
#: apps/surveys24/models.py:446 apps/surveys24/models.py:510
#: apps/surveys24/models.py:580 apps/surveys24/models.py:623
#: apps/surveys24/models.py:660 apps/surveys24/models.py:685
#: apps/surveys24/models.py:709 apps/surveys24/models.py:750
#: apps/surveys24/models.py:773 apps/surveys24/models.py:798
#: apps/surveys24/models.py:822 apps/surveys24/models.py:864
#: apps/surveys24/models.py:932 apps/surveys24/models.py:957
#: apps/surveys24/models.py:981 apps/surveys24/models.py:1006
#: apps/surveys24/models.py:1032 apps/surveys24/models.py:1056
#: apps/surveys24/models.py:1101 apps/surveys24/models.py:1146
#: apps/surveys24/models.py:1183 apps/surveys24/models.py:1222
#: apps/surveys24/models.py:1246 apps/surveys24/models.py:1291
#: apps/surveys24/models.py:1348 apps/surveys24/models.py:1372
#: apps/surveys24/models.py:1401 apps/surveys24/models.py:1438
#: apps/surveys24/models.py:1479 apps/surveys24/models.py:1502
#: apps/surveys24/models.py:1547 apps/surveys24/models.py:1571
#: apps/surveys24/models.py:1594 apps/surveys24/models.py:1855
msgid "Updated"
msgstr "上次更新"

#: apps/logs/apps.py:7
msgid "Logs"
msgstr "紀錄及日誌"

#: apps/logs/models.py:55
msgid "ReviewLog"
msgstr "檢誤紀錄"

#: apps/logs/models.py:56
msgid "ReviewLogs"
msgstr "檢誤紀錄"

#: apps/surveys18/admin.py:58 apps/surveys18/models.py:1424
#: apps/surveys19/admin.py:61 apps/surveys19/models.py:620
#: apps/surveys19/models.py:1544 apps/surveys20/admin.py:61
#: apps/surveys20/models.py:602 apps/surveys20/models.py:1516
#: apps/surveys22/admin.py:62 apps/surveys22/models.py:607
#: apps/surveys22/models.py:1579 apps/surveys23/admin.py:81
#: apps/surveys23/models.py:606 apps/surveys23/models.py:1633
#: apps/surveys24/admin.py:81 apps/surveys24/models.py:616
#: apps/surveys24/models.py:1641
msgid "Management Type"
msgstr "主要經營型態"

#: apps/surveys18/admin.py:60 apps/surveys18/models.py:349
#: apps/surveys18/models.py:625 apps/surveys18/models.py:668
#: apps/surveys18/models.py:690 apps/surveys18/models.py:713
#: apps/surveys18/models.py:735 apps/surveys18/models.py:921
#: apps/surveys18/models.py:950 apps/surveys18/models.py:1001
#: apps/surveys18/models.py:1029 apps/surveys18/models.py:1051
#: apps/surveys18/models.py:1106 apps/surveys18/models.py:1435
#: apps/surveys19/admin.py:63 apps/surveys19/models.py:176
#: apps/surveys19/models.py:216 apps/surveys19/models.py:384
#: apps/surveys19/models.py:410 apps/surveys19/models.py:600
#: apps/surveys19/models.py:651 apps/surveys19/models.py:682
#: apps/surveys19/models.py:713 apps/surveys19/models.py:961
#: apps/surveys19/models.py:985 apps/surveys19/models.py:1009
#: apps/surveys19/models.py:1034 apps/surveys19/models.py:1060
#: apps/surveys19/models.py:1375 apps/surveys19/models.py:1555
#: apps/surveys20/admin.py:63 apps/surveys20/models.py:187
#: apps/surveys20/models.py:227 apps/surveys20/models.py:395
#: apps/surveys20/models.py:421 apps/surveys20/models.py:588
#: apps/surveys20/models.py:633 apps/surveys20/models.py:663
#: apps/surveys20/models.py:688 apps/surveys20/models.py:936
#: apps/surveys20/models.py:960 apps/surveys20/models.py:984
#: apps/surveys20/models.py:1009 apps/surveys20/models.py:1035
#: apps/surveys20/models.py:1350 apps/surveys20/models.py:1527
#: apps/surveys22/admin.py:64 apps/surveys22/models.py:192
#: apps/surveys22/models.py:232 apps/surveys22/models.py:400
#: apps/surveys22/models.py:426 apps/surveys22/models.py:593
#: apps/surveys22/models.py:638 apps/surveys22/models.py:668
#: apps/surveys22/models.py:693 apps/surveys22/models.py:941
#: apps/surveys22/models.py:965 apps/surveys22/models.py:989
#: apps/surveys22/models.py:1014 apps/surveys22/models.py:1040
#: apps/surveys22/models.py:1355 apps/surveys22/models.py:1590
#: apps/surveys23/admin.py:83 apps/surveys23/models.py:191
#: apps/surveys23/models.py:231 apps/surveys23/models.py:399
#: apps/surveys23/models.py:425 apps/surveys23/models.py:592
#: apps/surveys23/models.py:637 apps/surveys23/models.py:667
#: apps/surveys23/models.py:692 apps/surveys23/models.py:940
#: apps/surveys23/models.py:964 apps/surveys23/models.py:988
#: apps/surveys23/models.py:1013 apps/surveys23/models.py:1039
#: apps/surveys23/models.py:1355 apps/surveys23/models.py:1644
#: apps/surveys24/admin.py:83 apps/surveys24/models.py:201
#: apps/surveys24/models.py:241 apps/surveys24/models.py:409
#: apps/surveys24/models.py:435 apps/surveys24/models.py:602
#: apps/surveys24/models.py:647 apps/surveys24/models.py:677
#: apps/surveys24/models.py:702 apps/surveys24/models.py:950
#: apps/surveys24/models.py:974 apps/surveys24/models.py:998
#: apps/surveys24/models.py:1023 apps/surveys24/models.py:1049
#: apps/surveys24/models.py:1365 apps/surveys24/models.py:1652
msgid "Code"
msgstr "代碼"

#: apps/surveys18/admin.py:61 apps/surveys18/models.py:1436
#: apps/surveys19/admin.py:64 apps/surveys19/models.py:1556
#: apps/surveys20/admin.py:64 apps/surveys20/models.py:1528
#: apps/surveys22/admin.py:65 apps/surveys22/models.py:1591
#: apps/surveys23/admin.py:84 apps/surveys23/models.py:1645
#: apps/surveys24/admin.py:84 apps/surveys24/models.py:1653
msgid "Population(Statistic)"
msgstr "母體數"

#: apps/surveys18/admin.py:62 apps/surveys18/admin.py:236
#: apps/surveys19/admin.py:65 apps/surveys19/admin.py:216
#: apps/surveys20/admin.py:65 apps/surveys20/admin.py:216
#: apps/surveys22/admin.py:66 apps/surveys22/admin.py:231
#: apps/surveys23/admin.py:85 apps/surveys23/admin.py:233
#: apps/surveys24/admin.py:85 apps/surveys24/admin.py:233
msgid "Sample Count"
msgstr "樣本數"

#: apps/surveys18/admin.py:63 apps/surveys18/admin.py:237
#: apps/surveys19/admin.py:66 apps/surveys19/admin.py:217
#: apps/surveys20/admin.py:66 apps/surveys20/admin.py:217
#: apps/surveys22/admin.py:67 apps/surveys22/admin.py:232
#: apps/surveys23/admin.py:86 apps/surveys23/admin.py:234
#: apps/surveys24/admin.py:86 apps/surveys24/admin.py:234
msgid "Magnification Factor"
msgstr "擴大係數"

#: apps/surveys18/admin.py:92 apps/surveys19/admin.py:95
#: apps/surveys20/admin.py:95 apps/surveys22/admin.py:103
#: apps/surveys23/admin.py:113 apps/surveys24/admin.py:113
msgid "Farmer ID"
msgstr "農戶編號"

#: apps/surveys18/admin.py:93 apps/surveys18/models.py:1439
#: apps/surveys18/models.py:1440 apps/surveys18/models.py:1490
#: apps/surveys19/admin.py:96 apps/surveys19/models.py:1559
#: apps/surveys19/models.py:1560 apps/surveys19/models.py:1604
#: apps/surveys20/admin.py:96 apps/surveys20/models.py:1531
#: apps/surveys20/models.py:1532 apps/surveys20/models.py:1576
#: apps/surveys22/admin.py:104 apps/surveys22/models.py:1598
#: apps/surveys22/models.py:1599 apps/surveys22/models.py:1668
#: apps/surveys23/admin.py:114 apps/surveys23/models.py:1652
#: apps/surveys23/models.py:1653 apps/surveys23/models.py:1736
#: apps/surveys24/admin.py:114 apps/surveys24/models.py:1660
#: apps/surveys24/models.py:1661 apps/surveys24/models.py:1744
msgid "Stratify"
msgstr "分層"

#: apps/surveys18/admin.py:94 apps/surveys18/models.py:1492
#: apps/surveys19/models.py:178 apps/surveys20/models.py:189
#: apps/surveys22/models.py:194 apps/surveys23/models.py:193
#: apps/surveys24/models.py:203
msgid "Region"
msgstr "地區"

#: apps/surveys18/admin.py:238 apps/surveys18/models.py:128
#: apps/surveys19/admin.py:218 apps/surveys19/models.py:72
#: apps/surveys20/admin.py:218 apps/surveys20/models.py:83
#: apps/surveys22/admin.py:233 apps/surveys22/models.py:88
#: apps/surveys23/admin.py:235 apps/surveys23/models.py:87
#: apps/surveys24/admin.py:235 apps/surveys24/models.py:94
msgid "Note"
msgstr "附記欄"

#: apps/surveys18/apps.py:7
msgid "Surveys18"
msgstr "106年勞動力調查"

#: apps/surveys18/models.py:35 apps/surveys19/models.py:33
#: apps/surveys20/models.py:33 apps/surveys22/models.py:34
#: apps/surveys23/models.py:34 apps/surveys24/models.py:34
msgid "Crop"
msgstr "農作物"

#: apps/surveys18/models.py:35 apps/surveys19/models.py:33
#: apps/surveys20/models.py:33 apps/surveys22/models.py:34
#: apps/surveys23/models.py:34 apps/surveys24/models.py:34
msgid "Animal"
msgstr "畜禽"

#: apps/surveys18/models.py:37 apps/surveys19/models.py:35
#: apps/surveys20/models.py:35 apps/surveys22/models.py:36
#: apps/surveys23/models.py:36 apps/surveys24/models.py:36
msgid "Field"
msgstr "種植面積"

#: apps/surveys18/models.py:37 apps/surveys19/models.py:35
#: apps/surveys20/models.py:35 apps/surveys22/models.py:36
#: apps/surveys23/models.py:36 apps/surveys24/models.py:36
msgid "Revenue"
msgstr "銷售額"

#: apps/surveys18/models.py:40 apps/surveys19/models.py:38
#: apps/surveys20/models.py:38 apps/surveys22/models.py:39
#: apps/surveys23/models.py:39 apps/surveys24/models.py:39
msgid "North"
msgstr "北區"

#: apps/surveys18/models.py:40 apps/surveys19/models.py:38
#: apps/surveys20/models.py:38 apps/surveys22/models.py:39
#: apps/surveys23/models.py:39 apps/surveys24/models.py:39
msgid "Central"
msgstr "中區"

#: apps/surveys18/models.py:40 apps/surveys19/models.py:38
#: apps/surveys20/models.py:38 apps/surveys22/models.py:39
#: apps/surveys23/models.py:39 apps/surveys24/models.py:39
msgid "South"
msgstr "南區"

#: apps/surveys18/models.py:40 apps/surveys19/models.py:38
#: apps/surveys20/models.py:38 apps/surveys22/models.py:39
#: apps/surveys23/models.py:39 apps/surveys24/models.py:39
msgid "East"
msgstr "東區"

#: apps/surveys18/models.py:49 apps/surveys18/models.py:112
#: apps/surveys18/models.py:327 apps/surveys18/models.py:350
#: apps/surveys18/models.py:527 apps/surveys18/models.py:626
#: apps/surveys18/models.py:647 apps/surveys18/models.py:669
#: apps/surveys18/models.py:691 apps/surveys18/models.py:714
#: apps/surveys18/models.py:736 apps/surveys18/models.py:922
#: apps/surveys18/models.py:951 apps/surveys18/models.py:979
#: apps/surveys18/models.py:1000 apps/surveys18/models.py:1030
#: apps/surveys18/models.py:1052 apps/surveys18/models.py:1107
#: apps/surveys18/models.py:1130 apps/surveys18/models.py:1151
#: apps/surveys18/models.py:1257 apps/surveys18/models.py:1310
#: apps/surveys18/models.py:1333 apps/surveys18/models.py:1394
#: apps/surveys19/models.py:54 apps/surveys19/models.py:241
#: apps/surveys19/models.py:264 apps/surveys19/models.py:385
#: apps/surveys19/models.py:411 apps/surveys19/models.py:573
#: apps/surveys19/models.py:599 apps/surveys19/models.py:652
#: apps/surveys19/models.py:683 apps/surveys19/models.py:714
#: apps/surveys19/models.py:778 apps/surveys19/models.py:801
#: apps/surveys19/models.py:826 apps/surveys19/models.py:962
#: apps/surveys19/models.py:986 apps/surveys19/models.py:1010
#: apps/surveys19/models.py:1035 apps/surveys19/models.py:1061
#: apps/surveys19/models.py:1249 apps/surveys19/models.py:1376
#: apps/surveys19/models.py:1467 apps/surveys19/models.py:1490
#: apps/surveys20/models.py:54 apps/surveys20/models.py:252
#: apps/surveys20/models.py:275 apps/surveys20/models.py:396
#: apps/surveys20/models.py:422 apps/surveys20/models.py:587
#: apps/surveys20/models.py:634 apps/surveys20/models.py:664
#: apps/surveys20/models.py:689 apps/surveys20/models.py:753
#: apps/surveys20/models.py:776 apps/surveys20/models.py:801
#: apps/surveys20/models.py:937 apps/surveys20/models.py:961
#: apps/surveys20/models.py:985 apps/surveys20/models.py:1010
#: apps/surveys20/models.py:1036 apps/surveys20/models.py:1224
#: apps/surveys20/models.py:1351 apps/surveys20/models.py:1439
#: apps/surveys20/models.py:1462 apps/surveys22/models.py:59
#: apps/surveys22/models.py:257 apps/surveys22/models.py:280
#: apps/surveys22/models.py:401 apps/surveys22/models.py:427
#: apps/surveys22/models.py:592 apps/surveys22/models.py:639
#: apps/surveys22/models.py:669 apps/surveys22/models.py:694
#: apps/surveys22/models.py:758 apps/surveys22/models.py:781
#: apps/surveys22/models.py:806 apps/surveys22/models.py:942
#: apps/surveys22/models.py:966 apps/surveys22/models.py:990
#: apps/surveys22/models.py:1015 apps/surveys22/models.py:1041
#: apps/surveys22/models.py:1229 apps/surveys22/models.py:1356
#: apps/surveys22/models.py:1443 apps/surveys22/models.py:1502
#: apps/surveys22/models.py:1525 apps/surveys23/models.py:59
#: apps/surveys23/models.py:256 apps/surveys23/models.py:279
#: apps/surveys23/models.py:400 apps/surveys23/models.py:426
#: apps/surveys23/models.py:591 apps/surveys23/models.py:638
#: apps/surveys23/models.py:668 apps/surveys23/models.py:693
#: apps/surveys23/models.py:757 apps/surveys23/models.py:780
#: apps/surveys23/models.py:805 apps/surveys23/models.py:941
#: apps/surveys23/models.py:965 apps/surveys23/models.py:989
#: apps/surveys23/models.py:1014 apps/surveys23/models.py:1040
#: apps/surveys23/models.py:1229 apps/surveys23/models.py:1356
#: apps/surveys23/models.py:1424 apps/surveys23/models.py:1488
#: apps/surveys23/models.py:1556 apps/surveys23/models.py:1579
#: apps/surveys24/models.py:63 apps/surveys24/models.py:266
#: apps/surveys24/models.py:289 apps/surveys24/models.py:410
#: apps/surveys24/models.py:436 apps/surveys24/models.py:601
#: apps/surveys24/models.py:648 apps/surveys24/models.py:678
#: apps/surveys24/models.py:703 apps/surveys24/models.py:767
#: apps/surveys24/models.py:790 apps/surveys24/models.py:815
#: apps/surveys24/models.py:951 apps/surveys24/models.py:975
#: apps/surveys24/models.py:999 apps/surveys24/models.py:1024
#: apps/surveys24/models.py:1050 apps/surveys24/models.py:1239
#: apps/surveys24/models.py:1366 apps/surveys24/models.py:1432
#: apps/surveys24/models.py:1496 apps/surveys24/models.py:1564
#: apps/surveys24/models.py:1587
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: apps/surveys18/models.py:59 apps/surveys18/models.py:60
#: apps/surveys18/models.py:91
msgid "BuilderFileType"
msgstr "資料匯入類型"

#: apps/surveys18/models.py:70 apps/surveys18/models.py:1493
#: apps/surveys19/models.py:1509 apps/surveys19/models.py:1606
#: apps/surveys20/models.py:1481 apps/surveys20/models.py:1578
#: apps/surveys22/models.py:1544 apps/surveys22/models.py:1670
#: apps/surveys23/models.py:1598 apps/surveys23/models.py:1738
#: apps/surveys24/models.py:1606 apps/surveys24/models.py:1746
msgid "Create Time"
msgstr "新增時間"

#: apps/surveys18/models.py:79 apps/surveys19/models.py:1518
#: apps/surveys20/models.py:1490 apps/surveys22/models.py:1553
#: apps/surveys23/models.py:1607 apps/surveys24/models.py:1615
msgid "Token String"
msgstr "匯入字串"

#: apps/surveys18/models.py:84 apps/surveys19/models.py:1523
#: apps/surveys20/models.py:1495 apps/surveys22/models.py:1558
#: apps/surveys23/models.py:1612 apps/surveys24/models.py:1620
msgid "DataFile"
msgstr "檔案"

#: apps/surveys18/models.py:95 apps/surveys18/models.py:96
#: apps/surveys19/models.py:1528 apps/surveys19/models.py:1529
#: apps/surveys20/models.py:1500 apps/surveys20/models.py:1501
#: apps/surveys22/models.py:1563 apps/surveys22/models.py:1564
#: apps/surveys23/models.py:1617 apps/surveys23/models.py:1618
#: apps/surveys24/models.py:1625 apps/surveys24/models.py:1626
msgid "BuilderFile"
msgstr "匯入檔案"

#: apps/surveys18/models.py:114 apps/surveys19/models.py:56
#: apps/surveys20/models.py:59 apps/surveys22/models.py:64
#: apps/surveys23/models.py:64 apps/surveys24/models.py:68
msgid "Total Pages"
msgstr "總頁數"

#: apps/surveys18/models.py:115 apps/surveys19/models.py:57
#: apps/surveys20/models.py:60 apps/surveys22/models.py:65
#: apps/surveys23/models.py:65 apps/surveys24/models.py:69
msgid "Page"
msgstr "頁面"

#: apps/surveys18/models.py:116 apps/surveys19/models.py:58
#: apps/surveys20/models.py:61 apps/surveys22/models.py:66
#: apps/surveys23/models.py:66 apps/surveys24/models.py:70
msgid "Origin Class"
msgstr "原層別代碼"

#: apps/surveys18/models.py:117 apps/surveys19/models.py:61
#: apps/surveys20/models.py:72 apps/surveys22/models.py:77
#: apps/surveys23/models.py:76 apps/surveys24/models.py:81
msgid "Hire"
msgstr "有外僱人力"

#: apps/surveys18/models.py:118 apps/surveys19/models.py:62
#: apps/surveys20/models.py:73 apps/surveys22/models.py:78
#: apps/surveys23/models.py:77 apps/surveys24/models.py:82
msgid "Non Hire"
msgstr "無外僱人力"

#: apps/surveys18/models.py:120 apps/surveys18/models.py:1268
#: apps/surveys18/models.py:1269 apps/surveys19/models.py:64
#: apps/surveys19/models.py:1260 apps/surveys19/models.py:1261
#: apps/surveys20/models.py:75 apps/surveys20/models.py:1235
#: apps/surveys20/models.py:1236 apps/surveys22/models.py:80
#: apps/surveys22/models.py:1240 apps/surveys22/models.py:1241
#: apps/surveys23/models.py:79 apps/surveys23/models.py:1240
#: apps/surveys23/models.py:1241 apps/surveys24/models.py:84
#: apps/surveys24/models.py:1250 apps/surveys24/models.py:1251
msgid "Lack"
msgstr "農業人力短缺情形"

#: apps/surveys18/models.py:126 apps/surveys19/models.py:70
#: apps/surveys20/models.py:81 apps/surveys22/models.py:86
#: apps/surveys23/models.py:85 apps/surveys24/models.py:92
msgid "Management Types"
msgstr "主要經營型態"

#: apps/surveys18/models.py:129
msgid "Is Updated"
msgstr "是否更新"

#: apps/surveys18/models.py:130 apps/surveys19/models.py:73
#: apps/surveys20/models.py:84 apps/surveys22/models.py:89
#: apps/surveys23/models.py:88 apps/surveys24/models.py:95
msgid "Read Only"
msgstr "唯讀"

#: apps/surveys18/models.py:138 apps/surveys19/models.py:76
#: apps/surveys20/models.py:87 apps/surveys22/models.py:92
#: apps/surveys23/models.py:91 apps/surveys24/models.py:98
msgid "Investigator"
msgstr "調查員"

#: apps/surveys18/models.py:140 apps/surveys19/models.py:83
#: apps/surveys20/models.py:94 apps/surveys22/models.py:99
#: apps/surveys23/models.py:98 apps/surveys24/models.py:105
msgid "Investigation Date"
msgstr "調查日期"

#: apps/surveys18/models.py:142 apps/surveys19/models.py:85
#: apps/surveys20/models.py:96 apps/surveys22/models.py:101
#: apps/surveys23/models.py:100 apps/surveys24/models.py:107
msgid "Investigation Distance(km)"
msgstr "調查距離"

#: apps/surveys18/models.py:144 apps/surveys19/models.py:87
#: apps/surveys20/models.py:98 apps/surveys22/models.py:103
#: apps/surveys23/models.py:102 apps/surveys24/models.py:109
msgid "Investigation Period"
msgstr "調查期間"

#: apps/surveys18/models.py:157 apps/surveys18/models.py:158
#: apps/surveys18/models.py:172 apps/surveys18/models.py:221
#: apps/surveys18/models.py:262 apps/surveys18/models.py:375
#: apps/surveys18/models.py:419 apps/surveys18/models.py:464
#: apps/surveys18/models.py:553 apps/surveys18/models.py:761
#: apps/surveys18/models.py:802 apps/surveys18/models.py:861
#: apps/surveys18/models.py:1081 apps/surveys18/models.py:1191
#: apps/surveys18/models.py:1234 apps/surveys18/models.py:1283
#: apps/surveys18/models.py:1358 apps/surveys18/models.py:1484
#: apps/surveys19/models.py:100 apps/surveys19/models.py:101
#: apps/surveys19/models.py:116 apps/surveys19/models.py:144
#: apps/surveys19/models.py:206 apps/surveys19/models.py:305
#: apps/surveys19/models.py:350 apps/surveys19/models.py:444
#: apps/surveys19/models.py:509 apps/surveys19/models.py:740
#: apps/surveys19/models.py:853 apps/surveys19/models.py:895
#: apps/surveys19/models.py:1087 apps/surveys19/models.py:1133
#: apps/surveys19/models.py:1178 apps/surveys19/models.py:1278
#: apps/surveys19/models.py:1324 apps/surveys19/models.py:1402
#: apps/surveys19/models.py:1598 apps/surveys20/models.py:111
#: apps/surveys20/models.py:112 apps/surveys20/models.py:127
#: apps/surveys20/models.py:155 apps/surveys20/models.py:217
#: apps/surveys20/models.py:316 apps/surveys20/models.py:361
#: apps/surveys20/models.py:455 apps/surveys20/models.py:520
#: apps/surveys20/models.py:715 apps/surveys20/models.py:828
#: apps/surveys20/models.py:870 apps/surveys20/models.py:1062
#: apps/surveys20/models.py:1108 apps/surveys20/models.py:1153
#: apps/surveys20/models.py:1253 apps/surveys20/models.py:1299
#: apps/surveys20/models.py:1377 apps/surveys20/models.py:1570
#: apps/surveys22/models.py:116 apps/surveys22/models.py:117
#: apps/surveys22/models.py:132 apps/surveys22/models.py:160
#: apps/surveys22/models.py:222 apps/surveys22/models.py:321
#: apps/surveys22/models.py:366 apps/surveys22/models.py:460
#: apps/surveys22/models.py:525 apps/surveys22/models.py:720
#: apps/surveys22/models.py:833 apps/surveys22/models.py:875
#: apps/surveys22/models.py:1067 apps/surveys22/models.py:1113
#: apps/surveys22/models.py:1158 apps/surveys22/models.py:1258
#: apps/surveys22/models.py:1304 apps/surveys22/models.py:1382
#: apps/surveys22/models.py:1662 apps/surveys23/models.py:115
#: apps/surveys23/models.py:116 apps/surveys23/models.py:131
#: apps/surveys23/models.py:159 apps/surveys23/models.py:221
#: apps/surveys23/models.py:320 apps/surveys23/models.py:365
#: apps/surveys23/models.py:459 apps/surveys23/models.py:524
#: apps/surveys23/models.py:719 apps/surveys23/models.py:832
#: apps/surveys23/models.py:874 apps/surveys23/models.py:1066
#: apps/surveys23/models.py:1112 apps/surveys23/models.py:1157
#: apps/surveys23/models.py:1258 apps/surveys23/models.py:1304
#: apps/surveys23/models.py:1384 apps/surveys23/models.py:1730
#: apps/surveys24/models.py:125 apps/surveys24/models.py:126
#: apps/surveys24/models.py:141 apps/surveys24/models.py:169
#: apps/surveys24/models.py:231 apps/surveys24/models.py:330
#: apps/surveys24/models.py:375 apps/surveys24/models.py:469
#: apps/surveys24/models.py:534 apps/surveys24/models.py:729
#: apps/surveys24/models.py:842 apps/surveys24/models.py:884
#: apps/surveys24/models.py:1076 apps/surveys24/models.py:1122
#: apps/surveys24/models.py:1167 apps/surveys24/models.py:1268
#: apps/surveys24/models.py:1314 apps/surveys24/models.py:1394
#: apps/surveys24/models.py:1738 apps/surveys24/models.py:1836
msgid "Survey"
msgstr "調查表"

#: apps/surveys18/models.py:180 apps/surveys18/models.py:869
#: apps/surveys18/models.py:1018 apps/surveys18/models.py:1019
#: apps/surveys19/models.py:517 apps/surveys19/models.py:631
#: apps/surveys19/models.py:632 apps/surveys19/models.py:1332
#: apps/surveys20/models.py:528 apps/surveys20/models.py:613
#: apps/surveys20/models.py:614 apps/surveys20/models.py:1307
#: apps/surveys22/models.py:533 apps/surveys22/models.py:618
#: apps/surveys22/models.py:619 apps/surveys22/models.py:1312
#: apps/surveys23/models.py:532 apps/surveys23/models.py:617
#: apps/surveys23/models.py:618 apps/surveys23/models.py:1312
#: apps/surveys24/models.py:542 apps/surveys24/models.py:627
#: apps/surveys24/models.py:628 apps/surveys24/models.py:1322
msgid "Product"
msgstr "產品名稱"

#: apps/surveys18/models.py:188 apps/surveys18/models.py:229
#: apps/surveys18/models.py:428 apps/surveys19/models.py:1096
#: apps/surveys19/models.py:1286 apps/surveys19/models.py:1340
#: apps/surveys20/models.py:1071 apps/surveys20/models.py:1261
#: apps/surveys20/models.py:1315 apps/surveys22/models.py:1076
#: apps/surveys22/models.py:1266 apps/surveys22/models.py:1320
#: apps/surveys23/models.py:1075 apps/surveys23/models.py:1266
#: apps/surveys23/models.py:1320 apps/surveys24/models.py:1085
#: apps/surveys24/models.py:1276 apps/surveys24/models.py:1330
msgid "Work Type"
msgstr "工作類型"

#: apps/surveys18/models.py:190 apps/surveys18/models.py:231
#: apps/surveys18/models.py:271 apps/surveys18/models.py:468
#: apps/surveys19/models.py:1187 apps/surveys19/models.py:1288
#: apps/surveys19/models.py:1345 apps/surveys19/models.py:1406
#: apps/surveys20/models.py:1162 apps/surveys20/models.py:1263
#: apps/surveys20/models.py:1320 apps/surveys22/models.py:1167
#: apps/surveys22/models.py:1268 apps/surveys22/models.py:1325
#: apps/surveys23/models.py:1166 apps/surveys23/models.py:1268
#: apps/surveys23/models.py:1325 apps/surveys24/models.py:1176
#: apps/surveys24/models.py:1278 apps/surveys24/models.py:1335
#: apps/surveys24/models.py:1845
msgid "Number Of People"
msgstr "人數"

#: apps/surveys18/models.py:195 apps/surveys18/models.py:236
#: apps/surveys18/models.py:434 apps/surveys19/models.py:1102
#: apps/surveys19/models.py:1293 apps/surveys19/models.py:1350
#: apps/surveys20/models.py:1077 apps/surveys20/models.py:1268
#: apps/surveys20/models.py:1325 apps/surveys22/models.py:1082
#: apps/surveys22/models.py:1273 apps/surveys22/models.py:1330
#: apps/surveys23/models.py:1081 apps/surveys23/models.py:1273
#: apps/surveys23/models.py:1330 apps/surveys24/models.py:1091
#: apps/surveys24/models.py:1283 apps/surveys24/models.py:1340
msgid "Months"
msgstr "月份"

#: apps/surveys18/models.py:206 apps/surveys18/models.py:207
#: apps/surveys19/models.py:1362 apps/surveys19/models.py:1363
#: apps/surveys20/models.py:1337 apps/surveys20/models.py:1338
#: apps/surveys22/models.py:1342 apps/surveys22/models.py:1343
#: apps/surveys23/models.py:1342 apps/surveys23/models.py:1343
#: apps/surveys24/models.py:1352 apps/surveys24/models.py:1353
msgid "ShortTermLack"
msgstr "短缺臨時或季節性員工"

#: apps/surveys18/models.py:247 apps/surveys18/models.py:248
#: apps/surveys19/models.py:1305 apps/surveys19/models.py:1306
#: apps/surveys20/models.py:1280 apps/surveys20/models.py:1281
#: apps/surveys22/models.py:1285 apps/surveys22/models.py:1286
#: apps/surveys23/models.py:1285 apps/surveys23/models.py:1286
#: apps/surveys24/models.py:1295 apps/surveys24/models.py:1296
msgid "LongTermLack"
msgstr "短缺常僱員工"

#: apps/surveys18/models.py:269 apps/surveys18/models.py:383
#: apps/surveys18/models.py:1405 apps/surveys18/models.py:1406
#: apps/surveys19/models.py:1141 apps/surveys19/models.py:1185
#: apps/surveys19/models.py:1501 apps/surveys19/models.py:1502
#: apps/surveys20/models.py:1116 apps/surveys20/models.py:1160
#: apps/surveys20/models.py:1473 apps/surveys20/models.py:1474
#: apps/surveys22/models.py:1121 apps/surveys22/models.py:1165
#: apps/surveys22/models.py:1536 apps/surveys22/models.py:1537
#: apps/surveys23/models.py:1120 apps/surveys23/models.py:1164
#: apps/surveys23/models.py:1590 apps/surveys23/models.py:1591
#: apps/surveys24/models.py:1130 apps/surveys24/models.py:1174
#: apps/surveys24/models.py:1598 apps/surveys24/models.py:1599
#: apps/surveys24/models.py:1843
msgid "Month"
msgstr "月份"

#: apps/surveys18/models.py:281 apps/surveys18/models.py:282
#: apps/surveys19/models.py:1197 apps/surveys19/models.py:1198
#: apps/surveys20/models.py:1172 apps/surveys20/models.py:1173
#: apps/surveys22/models.py:1177 apps/surveys22/models.py:1178
#: apps/surveys23/models.py:1177 apps/surveys23/models.py:1178
#: apps/surveys24/models.py:1187 apps/surveys24/models.py:1188
msgid "NoSalaryHire"
msgstr "不支薪人員"

#: apps/surveys18/models.py:304 apps/surveys18/models.py:775
#: apps/surveys19/models.py:867 apps/surveys19/models.py:1224
#: apps/surveys20/models.py:842 apps/surveys20/models.py:1199
#: apps/surveys22/models.py:847 apps/surveys22/models.py:1204
#: apps/surveys23/models.py:846 apps/surveys23/models.py:1204
#: apps/surveys24/models.py:856 apps/surveys24/models.py:1214
msgid "Age Scope"
msgstr "年齡範圍"

#: apps/surveys18/models.py:306 apps/surveys18/models.py:777
#: apps/surveys19/models.py:869 apps/surveys19/models.py:1226
#: apps/surveys20/models.py:844 apps/surveys20/models.py:1201
#: apps/surveys22/models.py:849 apps/surveys22/models.py:1206
#: apps/surveys23/models.py:848 apps/surveys23/models.py:1206
#: apps/surveys24/models.py:858 apps/surveys24/models.py:1216
msgid "Count"
msgstr "人數"

#: apps/surveys18/models.py:316 apps/surveys18/models.py:317
#: apps/surveys19/models.py:1236 apps/surveys19/models.py:1237
#: apps/surveys20/models.py:1211 apps/surveys20/models.py:1212
#: apps/surveys22/models.py:1216 apps/surveys22/models.py:1217
#: apps/surveys23/models.py:1216 apps/surveys23/models.py:1217
#: apps/surveys24/models.py:1226 apps/surveys24/models.py:1227
msgid "NumberWorkers"
msgstr "人數"

#: apps/surveys18/models.py:328 apps/surveys19/models.py:827
#: apps/surveys20/models.py:802 apps/surveys22/models.py:807
#: apps/surveys23/models.py:806 apps/surveys24/models.py:816
msgid "Group"
msgstr "群組"

#: apps/surveys18/models.py:338 apps/surveys18/models.py:339
#: apps/surveys19/models.py:837 apps/surveys19/models.py:838
#: apps/surveys20/models.py:812 apps/surveys20/models.py:813
#: apps/surveys22/models.py:817 apps/surveys22/models.py:818
#: apps/surveys23/models.py:816 apps/surveys23/models.py:817
#: apps/surveys24/models.py:826 apps/surveys24/models.py:827
msgid "AgeScope"
msgstr "年齡範圍"

#: apps/surveys18/models.py:360 apps/surveys18/models.py:361
#: apps/surveys19/models.py:1386 apps/surveys19/models.py:1387
#: apps/surveys20/models.py:1361 apps/surveys20/models.py:1362
#: apps/surveys22/models.py:1366 apps/surveys22/models.py:1367
#: apps/surveys23/models.py:1366 apps/surveys23/models.py:1367
#: apps/surveys24/models.py:1376 apps/surveys24/models.py:1377
msgid "WorkType"
msgstr "工作型態"

#: apps/surveys18/models.py:377 apps/surveys18/models.py:421
#: apps/surveys19/models.py:1089 apps/surveys19/models.py:1135
#: apps/surveys20/models.py:1064 apps/surveys20/models.py:1110
#: apps/surveys22/models.py:1069 apps/surveys22/models.py:1115
#: apps/surveys23/models.py:1068 apps/surveys23/models.py:1114
#: apps/surveys23/models.py:1167 apps/surveys24/models.py:1078
#: apps/surveys24/models.py:1124 apps/surveys24/models.py:1177
#: apps/surveys24/models.py:1846
msgid "Average Work Day"
msgstr "平均每月工作日數"

#: apps/surveys18/models.py:389 apps/surveys19/models.py:1147
#: apps/surveys20/models.py:1122 apps/surveys22/models.py:1127
#: apps/surveys23/models.py:1126 apps/surveys24/models.py:1136
msgid "Work Types"
msgstr "工作型態"

#: apps/surveys18/models.py:403 apps/surveys18/models.py:404
#: apps/surveys19/models.py:1161 apps/surveys19/models.py:1162
#: apps/surveys20/models.py:1136 apps/surveys20/models.py:1137
#: apps/surveys22/models.py:1141 apps/surveys22/models.py:1142
#: apps/surveys23/models.py:1140 apps/surveys23/models.py:1141
#: apps/surveys24/models.py:1150 apps/surveys24/models.py:1151
msgid "ShortTermHire"
msgstr "臨時或季節性員工"

#: apps/surveys18/models.py:448 apps/surveys18/models.py:449
#: apps/surveys19/models.py:1116 apps/surveys19/models.py:1117
#: apps/surveys20/models.py:1091 apps/surveys20/models.py:1092
#: apps/surveys22/models.py:1096 apps/surveys22/models.py:1097
#: apps/surveys23/models.py:1095 apps/surveys23/models.py:1096
#: apps/surveys24/models.py:1105 apps/surveys24/models.py:1106
msgid "LongTermHire"
msgstr "常僱員工"

#: apps/surveys18/models.py:466 apps/surveys19/models.py:1404
#: apps/surveys20/models.py:1379 apps/surveys22/models.py:1384
msgid "Has Subsidy"
msgstr "有補助"

#: apps/surveys18/models.py:467 apps/surveys19/models.py:1405
#: apps/surveys20/models.py:1380 apps/surveys22/models.py:1385
msgid "None Subsidy"
msgstr "無補助"

#: apps/surveys18/models.py:469 apps/surveys19/models.py:1407
msgid "Month Delta"
msgstr "月"

#: apps/surveys18/models.py:470 apps/surveys19/models.py:1408
msgid "Day Delta"
msgstr "日"

#: apps/surveys18/models.py:471
msgid "Hour Delta"
msgstr "小時"

#: apps/surveys18/models.py:481 apps/surveys18/models.py:482
#: apps/surveys18/models.py:496 apps/surveys19/models.py:1418
#: apps/surveys19/models.py:1419 apps/surveys19/models.py:1434
#: apps/surveys20/models.py:1390 apps/surveys20/models.py:1391
#: apps/surveys20/models.py:1406 apps/surveys22/models.py:1395
#: apps/surveys22/models.py:1396 apps/surveys22/models.py:1411
#: apps/surveys22/models.py:1469 apps/surveys23/models.py:1397
#: apps/surveys23/models.py:1398 apps/surveys23/models.py:1448
#: apps/surveys23/models.py:1515 apps/surveys24/models.py:1405
#: apps/surveys24/models.py:1406 apps/surveys24/models.py:1456
#: apps/surveys24/models.py:1523
msgid "Subsidy"
msgstr "補助"

#: apps/surveys18/models.py:504 apps/surveys18/models.py:516
#: apps/surveys18/models.py:517 apps/surveys19/models.py:1442
#: apps/surveys19/models.py:1454 apps/surveys19/models.py:1455
#: apps/surveys20/models.py:1414 apps/surveys20/models.py:1426
#: apps/surveys20/models.py:1427 apps/surveys22/models.py:1489
#: apps/surveys22/models.py:1490 apps/surveys23/models.py:1543
#: apps/surveys23/models.py:1544 apps/surveys24/models.py:1551
#: apps/surveys24/models.py:1552
msgid "Refuse"
msgstr "無補助"

#: apps/surveys18/models.py:506 apps/surveys18/models.py:1091
#: apps/surveys19/models.py:360 apps/surveys19/models.py:1444
#: apps/surveys20/models.py:371 apps/surveys20/models.py:1416
#: apps/surveys22/models.py:376 apps/surveys22/models.py:1479
#: apps/surveys23/models.py:375 apps/surveys23/models.py:1533
#: apps/surveys24/models.py:385 apps/surveys24/models.py:1541
msgid "Extra"
msgstr "補充內容"

#: apps/surveys18/models.py:528 apps/surveys18/models.py:1108
#: apps/surveys19/models.py:386 apps/surveys19/models.py:1468
#: apps/surveys20/models.py:397 apps/surveys20/models.py:1440
#: apps/surveys22/models.py:402 apps/surveys22/models.py:1503
#: apps/surveys23/models.py:401 apps/surveys23/models.py:1557
#: apps/surveys24/models.py:411 apps/surveys24/models.py:1565
msgid "Has Extra"
msgstr "有補充內容"

#: apps/surveys18/models.py:538 apps/surveys18/models.py:539
#: apps/surveys19/models.py:1478 apps/surveys19/models.py:1479
#: apps/surveys20/models.py:1450 apps/surveys20/models.py:1451
#: apps/surveys22/models.py:1477 apps/surveys22/models.py:1513
#: apps/surveys22/models.py:1514 apps/surveys23/models.py:1531
#: apps/surveys23/models.py:1567 apps/surveys23/models.py:1568
#: apps/surveys24/models.py:1539 apps/surveys24/models.py:1575
#: apps/surveys24/models.py:1576
msgid "RefuseReason"
msgstr "無補助原因"

#: apps/surveys18/models.py:561 apps/surveys18/models.py:679
#: apps/surveys18/models.py:680 apps/surveys19/models.py:903
#: apps/surveys19/models.py:972 apps/surveys19/models.py:973
#: apps/surveys20/models.py:878 apps/surveys20/models.py:947
#: apps/surveys20/models.py:948 apps/surveys22/models.py:883
#: apps/surveys22/models.py:952 apps/surveys22/models.py:953
#: apps/surveys23/models.py:882 apps/surveys23/models.py:951
#: apps/surveys23/models.py:952 apps/surveys24/models.py:892
#: apps/surveys24/models.py:961 apps/surveys24/models.py:962
msgid "Relationship"
msgstr "與經濟戶長關係"

#: apps/surveys18/models.py:569 apps/surveys18/models.py:746
#: apps/surveys18/models.py:747 apps/surveys18/models.py:765
#: apps/surveys19/models.py:857 apps/surveys19/models.py:911
#: apps/surveys19/models.py:996 apps/surveys19/models.py:997
#: apps/surveys20/models.py:832 apps/surveys20/models.py:886
#: apps/surveys20/models.py:971 apps/surveys20/models.py:972
#: apps/surveys22/models.py:837 apps/surveys22/models.py:891
#: apps/surveys22/models.py:976 apps/surveys22/models.py:977
#: apps/surveys23/models.py:836 apps/surveys23/models.py:890
#: apps/surveys23/models.py:975 apps/surveys23/models.py:976
#: apps/surveys24/models.py:846 apps/surveys24/models.py:900
#: apps/surveys24/models.py:985 apps/surveys24/models.py:986
msgid "Gender"
msgstr "性別"

#: apps/surveys18/models.py:571 apps/surveys19/models.py:913
#: apps/surveys20/models.py:888 apps/surveys22/models.py:893
#: apps/surveys23/models.py:892 apps/surveys24/models.py:902
msgid "Birth Year"
msgstr "出生年"

#: apps/surveys18/models.py:578 apps/surveys19/models.py:920
#: apps/surveys20/models.py:895 apps/surveys22/models.py:900
#: apps/surveys23/models.py:899 apps/surveys24/models.py:909
msgid "Education Level"
msgstr "教育程度"

#: apps/surveys18/models.py:586 apps/surveys19/models.py:928
#: apps/surveys20/models.py:903 apps/surveys22/models.py:908
#: apps/surveys23/models.py:907 apps/surveys24/models.py:917
msgid "Farmer Work Day"
msgstr "自家農牧業工作日數"

#: apps/surveys18/models.py:594 apps/surveys19/models.py:936
#: apps/surveys20/models.py:911 apps/surveys22/models.py:916
#: apps/surveys23/models.py:915 apps/surveys24/models.py:925
msgid "Life Style"
msgstr "主要生活型態"

#: apps/surveys18/models.py:602
msgid "Other Farm Work"
msgstr "是否從事農牧業外工作"

#: apps/surveys18/models.py:613 apps/surveys18/models.py:614
#: apps/surveys19/models.py:947 apps/surveys19/models.py:948
#: apps/surveys20/models.py:922 apps/surveys20/models.py:923
#: apps/surveys22/models.py:927 apps/surveys22/models.py:928
#: apps/surveys23/models.py:926 apps/surveys23/models.py:927
#: apps/surveys24/models.py:936 apps/surveys24/models.py:937
msgid "Population"
msgstr "戶內人口組成狀況"

#: apps/surveys18/models.py:636 apps/surveys18/models.py:637
#: apps/surveys19/models.py:1047 apps/surveys19/models.py:1048
#: apps/surveys20/models.py:1022 apps/surveys20/models.py:1023
#: apps/surveys22/models.py:1027 apps/surveys22/models.py:1028
#: apps/surveys23/models.py:1026 apps/surveys23/models.py:1027
#: apps/surveys24/models.py:1036 apps/surveys24/models.py:1037
msgid "FarmerWorkDay"
msgstr "自家農牧業工作日數"

#: apps/surveys18/models.py:657 apps/surveys18/models.py:658
msgid "OtherFarmWork"
msgstr "是否從事農牧業外工作"

#: apps/surveys18/models.py:692 apps/surveys19/models.py:1011
#: apps/surveys20/models.py:986 apps/surveys22/models.py:991
#: apps/surveys23/models.py:990 apps/surveys24/models.py:1000
msgid "Age"
msgstr "年齡"

#: apps/surveys18/models.py:702 apps/surveys18/models.py:703
#: apps/surveys19/models.py:1021 apps/surveys19/models.py:1022
#: apps/surveys20/models.py:996 apps/surveys20/models.py:997
#: apps/surveys22/models.py:1001 apps/surveys22/models.py:1002
#: apps/surveys23/models.py:1000 apps/surveys23/models.py:1001
#: apps/surveys24/models.py:1010 apps/surveys24/models.py:1011
msgid "EducationLevel"
msgstr "教育程度"

#: apps/surveys18/models.py:724 apps/surveys18/models.py:725
#: apps/surveys19/models.py:1071 apps/surveys19/models.py:1072
#: apps/surveys20/models.py:1046 apps/surveys20/models.py:1047
#: apps/surveys22/models.py:1051 apps/surveys22/models.py:1052
#: apps/surveys23/models.py:1050 apps/surveys23/models.py:1051
#: apps/surveys24/models.py:1060 apps/surveys24/models.py:1061
msgid "LifeStyle"
msgstr "主要生活型態"

#: apps/surveys18/models.py:787 apps/surveys18/models.py:788
#: apps/surveys19/models.py:879 apps/surveys19/models.py:880
#: apps/surveys20/models.py:854 apps/surveys20/models.py:855
#: apps/surveys22/models.py:859 apps/surveys22/models.py:860
#: apps/surveys23/models.py:858 apps/surveys23/models.py:859
#: apps/surveys24/models.py:868 apps/surveys24/models.py:869
msgid "PopulationAge"
msgstr "戶內人口數"

#: apps/surveys18/models.py:810 apps/surveys19/models.py:452
#: apps/surveys20/models.py:463 apps/surveys22/models.py:468
#: apps/surveys23/models.py:467 apps/surveys24/models.py:477
msgid "Product Code"
msgstr "產品代碼"

#: apps/surveys18/models.py:818 apps/surveys18/models.py:877
#: apps/surveys18/models.py:939 apps/surveys18/models.py:940
#: apps/surveys19/models.py:460 apps/surveys19/models.py:525
#: apps/surveys19/models.py:700 apps/surveys19/models.py:701
#: apps/surveys20/models.py:471 apps/surveys20/models.py:536
#: apps/surveys20/models.py:675 apps/surveys20/models.py:676
#: apps/surveys22/models.py:476 apps/surveys22/models.py:541
#: apps/surveys22/models.py:680 apps/surveys22/models.py:681
#: apps/surveys23/models.py:475 apps/surveys23/models.py:540
#: apps/surveys23/models.py:679 apps/surveys23/models.py:680
#: apps/surveys24/models.py:485 apps/surveys24/models.py:550
#: apps/surveys24/models.py:689 apps/surveys24/models.py:690
msgid "Loss"
msgstr "災害"

#: apps/surveys18/models.py:826 apps/surveys18/models.py:885
#: apps/surveys18/models.py:968 apps/surveys18/models.py:969
#: apps/surveys18/models.py:1164 apps/surveys19/models.py:277
#: apps/surveys19/models.py:468 apps/surveys19/models.py:533
#: apps/surveys19/models.py:669 apps/surveys19/models.py:670
#: apps/surveys20/models.py:288 apps/surveys20/models.py:479
#: apps/surveys20/models.py:544 apps/surveys20/models.py:650
#: apps/surveys20/models.py:651 apps/surveys22/models.py:293
#: apps/surveys22/models.py:484 apps/surveys22/models.py:549
#: apps/surveys22/models.py:655 apps/surveys22/models.py:656
#: apps/surveys23/models.py:292 apps/surveys23/models.py:483
#: apps/surveys23/models.py:548 apps/surveys23/models.py:654
#: apps/surveys23/models.py:655 apps/surveys24/models.py:302
#: apps/surveys24/models.py:493 apps/surveys24/models.py:558
#: apps/surveys24/models.py:664 apps/surveys24/models.py:665
msgid "Unit"
msgstr "計價單位"

#: apps/surveys18/models.py:828 apps/surveys19/models.py:473
#: apps/surveys20/models.py:484 apps/surveys22/models.py:489
#: apps/surveys23/models.py:488 apps/surveys24/models.py:498
msgid "Land Number"
msgstr "耕作地編號"

#: apps/surveys18/models.py:829 apps/surveys19/models.py:474
#: apps/surveys20/models.py:485 apps/surveys22/models.py:490
#: apps/surveys23/models.py:489 apps/surveys24/models.py:499
msgid "Land Area"
msgstr "種植面積"

#: apps/surveys18/models.py:830 apps/surveys19/models.py:475
#: apps/surveys20/models.py:486 apps/surveys22/models.py:491
#: apps/surveys23/models.py:490 apps/surveys24/models.py:500
msgid "Plant Times"
msgstr "種植次數"

#: apps/surveys18/models.py:831 apps/surveys18/models.py:898
msgid "Total Yield"
msgstr "銷售數量"

#: apps/surveys18/models.py:832 apps/surveys18/models.py:899
msgid "Unit Price"
msgstr "單位價格"

#: apps/surveys18/models.py:834 apps/surveys19/models.py:478
#: apps/surveys20/models.py:489 apps/surveys22/models.py:494
#: apps/surveys23/models.py:493 apps/surveys24/models.py:503
msgid "Has Facility"
msgstr "有使用農業設施"

#: apps/surveys18/models.py:845 apps/surveys18/models.py:846
#: apps/surveys19/models.py:489 apps/surveys19/models.py:490
#: apps/surveys20/models.py:500 apps/surveys20/models.py:501
#: apps/surveys22/models.py:505 apps/surveys22/models.py:506
#: apps/surveys23/models.py:504 apps/surveys23/models.py:505
#: apps/surveys24/models.py:514 apps/surveys24/models.py:515
msgid "CropMarketing"
msgstr "農作物及其製品產銷情形"

#: apps/surveys18/models.py:893 apps/surveys19/models.py:541
#: apps/surveys19/models.py:724 apps/surveys19/models.py:725
#: apps/surveys20/models.py:552 apps/surveys20/models.py:699
#: apps/surveys20/models.py:700 apps/surveys22/models.py:557
#: apps/surveys22/models.py:704 apps/surveys22/models.py:705
#: apps/surveys23/models.py:556 apps/surveys23/models.py:703
#: apps/surveys23/models.py:704 apps/surveys24/models.py:566
#: apps/surveys24/models.py:713 apps/surveys24/models.py:714
msgid "Contract"
msgstr "契約飼養"

#: apps/surveys18/models.py:896 apps/surveys19/models.py:547
#: apps/surveys20/models.py:558 apps/surveys22/models.py:563
#: apps/surveys23/models.py:562 apps/surveys24/models.py:572
msgid "Raising Number"
msgstr "年底在養量"

#: apps/surveys18/models.py:909 apps/surveys18/models.py:910
#: apps/surveys19/models.py:559 apps/surveys19/models.py:560
#: apps/surveys20/models.py:570 apps/surveys20/models.py:571
#: apps/surveys22/models.py:575 apps/surveys22/models.py:576
#: apps/surveys23/models.py:574 apps/surveys23/models.py:575
#: apps/surveys24/models.py:584 apps/surveys24/models.py:585
msgid "LivestockMarketing"
msgstr "畜禽產品及其產銷情形"

#: apps/surveys18/models.py:928 apps/surveys18/models.py:957
#: apps/surveys18/models.py:989 apps/surveys18/models.py:990
#: apps/surveys18/models.py:1007 apps/surveys18/models.py:1053
#: apps/surveys19/models.py:412 apps/surveys19/models.py:615
#: apps/surveys19/models.py:658 apps/surveys19/models.py:689
#: apps/surveys20/models.py:423 apps/surveys20/models.py:598
#: apps/surveys20/models.py:639 apps/surveys20/models.py:665
#: apps/surveys22/models.py:428 apps/surveys22/models.py:603
#: apps/surveys22/models.py:644 apps/surveys22/models.py:670
#: apps/surveys23/models.py:427 apps/surveys23/models.py:602
#: apps/surveys23/models.py:643 apps/surveys23/models.py:669
#: apps/surveys24/models.py:437 apps/surveys24/models.py:612
#: apps/surveys24/models.py:653 apps/surveys24/models.py:679
msgid "Product Type"
msgstr "產品類型"

#: apps/surveys18/models.py:1040 apps/surveys18/models.py:1041
msgid "LivestockUnit"
msgstr "契約飼養"

#: apps/surveys18/models.py:1055 apps/surveys19/models.py:414
#: apps/surveys20/models.py:425 apps/surveys22/models.py:430
#: apps/surveys23/models.py:429 apps/surveys24/models.py:439
msgid "Stratify With"
msgstr "層依據"

#: apps/surveys18/models.py:1066 apps/surveys18/models.py:1067
#: apps/surveys19/models.py:425 apps/surveys19/models.py:426
#: apps/surveys20/models.py:436 apps/surveys20/models.py:437
#: apps/surveys22/models.py:441 apps/surveys22/models.py:442
#: apps/surveys23/models.py:440 apps/surveys23/models.py:441
#: apps/surveys24/models.py:450 apps/surveys24/models.py:451
msgid "ManagementType"
msgstr "主要經營型態"

#: apps/surveys18/models.py:1089 apps/surveys19/models.py:358
#: apps/surveys20/models.py:369 apps/surveys22/models.py:374
#: apps/surveys23/models.py:373 apps/surveys24/models.py:383
msgid "Farm Related Business"
msgstr "兼營農業相關事業"

#: apps/surveys18/models.py:1101 apps/surveys18/models.py:1102
#: apps/surveys19/models.py:370 apps/surveys19/models.py:371
#: apps/surveys20/models.py:381 apps/surveys20/models.py:382
#: apps/surveys22/models.py:386 apps/surveys22/models.py:387
#: apps/surveys23/models.py:385 apps/surveys23/models.py:386
#: apps/surveys24/models.py:395 apps/surveys24/models.py:396
msgid "Business"
msgstr "是否兼營農業相關事業"

#: apps/surveys18/models.py:1109 apps/surveys19/models.py:387
#: apps/surveys20/models.py:398 apps/surveys22/models.py:403
#: apps/surveys23/models.py:402 apps/surveys24/models.py:412
msgid "Has Business"
msgstr "有兼營"

#: apps/surveys18/models.py:1119 apps/surveys18/models.py:1120
#: apps/surveys19/models.py:397 apps/surveys19/models.py:398
#: apps/surveys20/models.py:408 apps/surveys20/models.py:409
#: apps/surveys22/models.py:413 apps/surveys22/models.py:414
#: apps/surveys23/models.py:412 apps/surveys23/models.py:413
#: apps/surveys24/models.py:422 apps/surveys24/models.py:423
msgid "FarmRelatedBusiness"
msgstr "兼營農業相關事業"

#: apps/surveys18/models.py:1140 apps/surveys18/models.py:1141
#: apps/surveys19/models.py:251 apps/surveys19/models.py:252
#: apps/surveys20/models.py:262 apps/surveys20/models.py:263
#: apps/surveys22/models.py:267 apps/surveys22/models.py:268
#: apps/surveys23/models.py:266 apps/surveys23/models.py:267
#: apps/surveys24/models.py:276 apps/surveys24/models.py:277
msgid "LandStatus"
msgstr "耕作地狀態"

#: apps/surveys18/models.py:1156 apps/surveys19/models.py:269
#: apps/surveys20/models.py:280 apps/surveys22/models.py:285
#: apps/surveys23/models.py:284 apps/surveys24/models.py:294
msgid "Land Statuses"
msgstr "耕作地狀態"

#: apps/surveys18/models.py:1166 apps/surveys19/models.py:279
#: apps/surveys20/models.py:290 apps/surveys22/models.py:295
#: apps/surveys23/models.py:294 apps/surveys24/models.py:304
msgid "Has Land"
msgstr "有面積"

#: apps/surveys18/models.py:1176 apps/surveys18/models.py:1177
#: apps/surveys19/models.py:289 apps/surveys19/models.py:290
#: apps/surveys20/models.py:300 apps/surveys20/models.py:301
#: apps/surveys22/models.py:305 apps/surveys22/models.py:306
#: apps/surveys23/models.py:304 apps/surveys23/models.py:305
#: apps/surveys24/models.py:314 apps/surveys24/models.py:315
msgid "LandType"
msgstr "耕作地類型"

#: apps/surveys18/models.py:1199 apps/surveys19/models.py:313
#: apps/surveys20/models.py:324 apps/surveys22/models.py:329
#: apps/surveys23/models.py:328 apps/surveys24/models.py:338
msgid "Type"
msgstr "耕作地類型"

#: apps/surveys18/models.py:1207 apps/surveys19/models.py:321
#: apps/surveys20/models.py:332 apps/surveys22/models.py:337
#: apps/surveys23/models.py:336 apps/surveys24/models.py:346
msgid "Status"
msgstr "耕作地狀態"

#: apps/surveys18/models.py:1209 apps/surveys19/models.py:323
#: apps/surveys20/models.py:334 apps/surveys22/models.py:339
#: apps/surveys23/models.py:338 apps/surveys24/models.py:348
msgid "Area Value"
msgstr "耕作地面積"

#: apps/surveys18/models.py:1219 apps/surveys18/models.py:1220
#: apps/surveys19/models.py:333 apps/surveys19/models.py:334
#: apps/surveys20/models.py:344 apps/surveys20/models.py:345
#: apps/surveys22/models.py:349 apps/surveys22/models.py:350
#: apps/surveys23/models.py:348 apps/surveys23/models.py:349
#: apps/surveys24/models.py:358 apps/surveys24/models.py:359
msgid "LandArea"
msgstr "年底耕作地面積"

#: apps/surveys18/models.py:1236 apps/surveys18/models.py:1246
#: apps/surveys18/models.py:1247 apps/surveys19/models.py:118
#: apps/surveys19/models.py:128 apps/surveys19/models.py:129
#: apps/surveys20/models.py:129 apps/surveys20/models.py:139
#: apps/surveys20/models.py:140 apps/surveys22/models.py:134
#: apps/surveys22/models.py:144 apps/surveys22/models.py:145
#: apps/surveys23/models.py:133 apps/surveys23/models.py:143
#: apps/surveys23/models.py:144 apps/surveys24/models.py:143
#: apps/surveys24/models.py:153 apps/surveys24/models.py:154
msgid "Phone"
msgstr "電話"

#: apps/surveys18/models.py:1258 apps/surveys19/models.py:1250
#: apps/surveys20/models.py:1225 apps/surveys22/models.py:1230
#: apps/surveys23/models.py:1230 apps/surveys24/models.py:1240
msgid "Is Lack"
msgstr "有缺工"

#: apps/surveys18/models.py:1285 apps/surveys19/models.py:146
#: apps/surveys20/models.py:157 apps/surveys22/models.py:162
#: apps/surveys23/models.py:161 apps/surveys24/models.py:171
msgid "Address Match"
msgstr "地址與調查名冊相同"

#: apps/surveys18/models.py:1286 apps/surveys19/models.py:147
#: apps/surveys20/models.py:158 apps/surveys22/models.py:163
#: apps/surveys23/models.py:162 apps/surveys24/models.py:172
msgid "Address MisMatch"
msgstr "地址與調查名冊不同"

#: apps/surveys18/models.py:1288 apps/surveys19/models.py:149
#: apps/surveys20/models.py:160 apps/surveys22/models.py:165
#: apps/surveys23/models.py:164 apps/surveys24/models.py:174
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: apps/surveys18/models.py:1299 apps/surveys18/models.py:1300
#: apps/surveys19/models.py:160 apps/surveys19/models.py:161
#: apps/surveys20/models.py:171 apps/surveys20/models.py:172
#: apps/surveys22/models.py:176 apps/surveys22/models.py:177
#: apps/surveys23/models.py:175 apps/surveys23/models.py:176
#: apps/surveys24/models.py:185 apps/surveys24/models.py:186
msgid "AddressMatch"
msgstr "地址與調查名冊相同"

#: apps/surveys18/models.py:1311 apps/surveys19/models.py:802
#: apps/surveys20/models.py:777 apps/surveys22/models.py:782
#: apps/surveys23/models.py:781 apps/surveys24/models.py:791
msgid "Minimum Income"
msgstr "區間最小值"

#: apps/surveys18/models.py:1312 apps/surveys19/models.py:803
#: apps/surveys20/models.py:778 apps/surveys22/models.py:783
#: apps/surveys23/models.py:782 apps/surveys24/models.py:792
msgid "Maximum Income"
msgstr "區間最大值"

#: apps/surveys18/models.py:1322 apps/surveys19/models.py:813
#: apps/surveys20/models.py:788 apps/surveys22/models.py:793
#: apps/surveys23/models.py:792 apps/surveys24/models.py:802
msgid "IncomeRange"
msgstr "銷售額區間"

#: apps/surveys18/models.py:1323 apps/surveys19/models.py:814
#: apps/surveys20/models.py:789 apps/surveys22/models.py:794
#: apps/surveys23/models.py:793 apps/surveys24/models.py:803
msgid "IncomeRanges"
msgstr "銷售額區間"

#: apps/surveys18/models.py:1343 apps/surveys19/models.py:788
#: apps/surveys20/models.py:763 apps/surveys22/models.py:768
#: apps/surveys23/models.py:767 apps/surveys24/models.py:777
msgid "MarketType"
msgstr "銷售類型"

#: apps/surveys18/models.py:1344 apps/surveys19/models.py:789
#: apps/surveys20/models.py:764 apps/surveys22/models.py:769
#: apps/surveys23/models.py:768 apps/surveys24/models.py:778
msgid "MarketTypes"
msgstr "銷售類型"

#: apps/surveys18/models.py:1365 apps/surveys19/models.py:747
#: apps/surveys20/models.py:722 apps/surveys22/models.py:727
#: apps/surveys23/models.py:726 apps/surveys24/models.py:736
msgid "Market Type"
msgstr "銷售類型"

#: apps/surveys18/models.py:1372 apps/surveys19/models.py:754
#: apps/surveys20/models.py:729 apps/surveys22/models.py:734
#: apps/surveys23/models.py:733 apps/surveys24/models.py:743
msgid "Income Range"
msgstr "銷售額區間"

#: apps/surveys18/models.py:1383 apps/surveys19/models.py:765
#: apps/surveys20/models.py:740 apps/surveys22/models.py:745
#: apps/surveys23/models.py:744 apps/surveys24/models.py:754
msgid "AnnualIncome"
msgstr "全年銷售額"

#: apps/surveys18/models.py:1384 apps/surveys19/models.py:766
#: apps/surveys20/models.py:741 apps/surveys22/models.py:746
#: apps/surveys23/models.py:745 apps/surveys24/models.py:755
msgid "AnnualIncomes"
msgstr "全年銷售額"

#: apps/surveys18/models.py:1426 apps/surveys19/models.py:1546
#: apps/surveys20/models.py:1518 apps/surveys22/models.py:1581
#: apps/surveys23/models.py:1635 apps/surveys24/models.py:1643
msgid "Is Hire"
msgstr "有外僱人力"

#: apps/surveys18/models.py:1427 apps/surveys19/models.py:1547
#: apps/surveys20/models.py:1519 apps/surveys22/models.py:1582
#: apps/surveys23/models.py:1636 apps/surveys24/models.py:1644
msgid "Min Field"
msgstr "最低公畝"

#: apps/surveys18/models.py:1428 apps/surveys19/models.py:1548
#: apps/surveys20/models.py:1520 apps/surveys22/models.py:1583
#: apps/surveys23/models.py:1637 apps/surveys24/models.py:1645
msgid "Max Field"
msgstr "最高公畝"

#: apps/surveys18/models.py:1430 apps/surveys19/models.py:1550
#: apps/surveys20/models.py:1522 apps/surveys22/models.py:1585
#: apps/surveys23/models.py:1639 apps/surveys24/models.py:1647
msgid "Min Revenue"
msgstr "最低銷售額"

#: apps/surveys18/models.py:1433 apps/surveys19/models.py:1553
#: apps/surveys20/models.py:1525 apps/surveys22/models.py:1588
#: apps/surveys23/models.py:1642 apps/surveys24/models.py:1650
msgid "Max Revenue"
msgstr "最高銷售額"

#: apps/surveys18/models.py:1494 apps/surveys19/models.py:1607
#: apps/surveys20/models.py:1579 apps/surveys22/models.py:1671
#: apps/surveys23/models.py:1739 apps/surveys24/models.py:1747
msgid "Update Time"
msgstr "更新時間"

#: apps/surveys18/models.py:1497 apps/surveys18/models.py:1498
#: apps/surveys19/models.py:1610 apps/surveys19/models.py:1611
#: apps/surveys20/models.py:1582 apps/surveys20/models.py:1583
#: apps/surveys22/models.py:1674 apps/surveys22/models.py:1675
#: apps/surveys23/models.py:1742 apps/surveys23/models.py:1743
#: apps/surveys24/models.py:1750 apps/surveys24/models.py:1751
msgid "Farmer Stat"
msgstr "農戶統計"

#: apps/surveys19/apps.py:7
msgid "Surveys19"
msgstr "107年勞動力調查"

#: apps/surveys19/models.py:59 apps/surveys20/models.py:62
#: apps/surveys22/models.py:67
msgid "Second"
msgstr "有二代青農"

#: apps/surveys19/models.py:60 apps/surveys20/models.py:63
#: apps/surveys22/models.py:68
msgid "Non Second"
msgstr "無二代青農"

#: apps/surveys19/models.py:80 apps/surveys20/models.py:91
#: apps/surveys22/models.py:96 apps/surveys23/models.py:95
#: apps/surveys24/models.py:102
msgid "Reviewer"
msgstr "審表人"

#: apps/surveys19/models.py:174 apps/surveys19/models.py:189
#: apps/surveys19/models.py:190 apps/surveys19/models.py:208
#: apps/surveys20/models.py:185 apps/surveys20/models.py:200
#: apps/surveys20/models.py:201 apps/surveys20/models.py:219
#: apps/surveys22/models.py:190 apps/surveys22/models.py:205
#: apps/surveys22/models.py:206 apps/surveys22/models.py:224
#: apps/surveys23/models.py:189 apps/surveys23/models.py:204
#: apps/surveys23/models.py:205 apps/surveys23/models.py:223
#: apps/surveys24/models.py:199 apps/surveys24/models.py:214
#: apps/surveys24/models.py:215 apps/surveys24/models.py:233
msgid "City"
msgstr "縣市"

#: apps/surveys19/models.py:175 apps/surveys19/models.py:209
#: apps/surveys20/models.py:186 apps/surveys20/models.py:220
#: apps/surveys22/models.py:191 apps/surveys22/models.py:225
#: apps/surveys23/models.py:190 apps/surveys23/models.py:224
#: apps/surveys24/models.py:200 apps/surveys24/models.py:234
msgid "Town"
msgstr "鄉鎮市區"

#: apps/surveys19/models.py:227 apps/surveys19/models.py:228
#: apps/surveys20/models.py:238 apps/surveys20/models.py:239
#: apps/surveys22/models.py:243 apps/surveys22/models.py:244
#: apps/surveys23/models.py:242 apps/surveys23/models.py:243
#: apps/surveys24/models.py:252 apps/surveys24/models.py:253
msgid "FarmLocation"
msgstr "可耕作地或畜牧用地（場址）所在地區"

#: apps/surveys19/models.py:471 apps/surveys19/models.py:544
#: apps/surveys19/models.py:1343 apps/surveys20/models.py:482
#: apps/surveys20/models.py:555 apps/surveys20/models.py:1318
#: apps/surveys22/models.py:487 apps/surveys22/models.py:560
#: apps/surveys22/models.py:1323 apps/surveys23/models.py:486
#: apps/surveys23/models.py:559 apps/surveys23/models.py:1323
#: apps/surveys24/models.py:496 apps/surveys24/models.py:569
#: apps/surveys24/models.py:1333
msgid "Product Name"
msgstr "產品名稱"

#: apps/surveys19/models.py:476 apps/surveys19/models.py:549
#: apps/surveys20/models.py:487 apps/surveys20/models.py:560
#: apps/surveys22/models.py:492 apps/surveys22/models.py:565
#: apps/surveys23/models.py:491 apps/surveys23/models.py:564
#: apps/surveys24/models.py:501 apps/surveys24/models.py:574
msgid "Year Sales"
msgstr "全年銷售額"

#: apps/surveys19/models.py:583 apps/surveys19/models.py:584
msgid "ProductType"
msgstr "產品類型"

#: apps/surveys19/models.py:601 apps/surveys20/models.py:589
#: apps/surveys22/models.py:594 apps/surveys23/models.py:593
#: apps/surveys24/models.py:603
msgid "Min Hour"
msgstr "最小工時"

#: apps/surveys19/models.py:602 apps/surveys20/models.py:590
#: apps/surveys22/models.py:595 apps/surveys23/models.py:594
#: apps/surveys24/models.py:604
msgid "Max Hour"
msgstr "最大工時"

#: apps/surveys19/models.py:608 apps/surveys20/models.py:596
#: apps/surveys22/models.py:601 apps/surveys23/models.py:600
#: apps/surveys24/models.py:610
msgid "Parent Product"
msgstr "父產品"

#: apps/surveys19/models.py:1036 apps/surveys20/models.py:1011
#: apps/surveys22/models.py:1016 apps/surveys23/models.py:1015
#: apps/surveys24/models.py:1025
msgid "Min Day"
msgstr "最小日數"

#: apps/surveys19/models.py:1037 apps/surveys20/models.py:1012
#: apps/surveys22/models.py:1017 apps/surveys23/models.py:1016
#: apps/surveys24/models.py:1026
msgid "Max Day"
msgstr "最大日數"

#: apps/surveys19/models.py:1295 apps/surveys19/models.py:1352
#: apps/surveys20/models.py:1270 apps/surveys20/models.py:1327
#: apps/surveys22/models.py:1275 apps/surveys22/models.py:1332
#: apps/surveys23/models.py:1275 apps/surveys23/models.py:1332
#: apps/surveys24/models.py:1285 apps/surveys24/models.py:1342
msgid "Average Lack Day"
msgstr "平均每月短缺日數"

#: apps/surveys20/apps.py:7
msgid "Surveys20"
msgstr "108年勞動力調查"

#: apps/surveys20/models.py:57 apps/surveys22/models.py:62
#: apps/surveys23/models.py:62 apps/surveys24/models.py:66
msgid "Interviewee Relationship"
msgstr "受訪者與名冊戶長關係"

#: apps/surveys20/models.py:65 apps/surveys22/models.py:70
#: apps/surveys23/models.py:68 apps/surveys24/models.py:72
msgid "Main Income Source"
msgstr "以自家農牧業淨收入為主"

#: apps/surveys20/models.py:68 apps/surveys22/models.py:73
#: apps/surveys23/models.py:71 apps/surveys24/models.py:75
msgid "Non Main Income Source"
msgstr "以自家農牧業外淨收入為主"

#: apps/surveys20/models.py:70 apps/surveys22/models.py:75
#: apps/surveys23/models.py:74 apps/surveys24/models.py:79
msgid "Known Subsidy"
msgstr "有聽過人力團服務"

#: apps/surveys20/models.py:71 apps/surveys22/models.py:76
#: apps/surveys23/models.py:75 apps/surveys24/models.py:80
msgid "Non Known Subsidy"
msgstr "沒聽過人力團服務"

#: apps/surveys22/apps.py:7
msgid "Surveys22"
msgstr "110年勞動力調查"

#: apps/surveys22/models.py:47 apps/surveys23/models.py:47
#: apps/surveys24/models.py:47
msgid "Small"
msgstr "小"

#: apps/surveys22/models.py:47 apps/surveys23/models.py:47
#: apps/surveys24/models.py:47
msgid "Middle"
msgstr "中"

#: apps/surveys22/models.py:47 apps/surveys23/models.py:47
#: apps/surveys24/models.py:47
msgid "Large"
msgstr "大"

#: apps/surveys22/models.py:1419 apps/surveys22/models.py:1453
#: apps/surveys22/models.py:1454 apps/surveys23/models.py:1464
#: apps/surveys23/models.py:1498 apps/surveys23/models.py:1499
#: apps/surveys24/models.py:1472 apps/surveys24/models.py:1506
#: apps/surveys24/models.py:1507
msgid "ApplyResult"
msgstr "申請結果"

#: apps/surveys22/models.py:1430 apps/surveys22/models.py:1431
#: apps/surveys23/models.py:1475 apps/surveys23/models.py:1476
#: apps/surveys24/models.py:1483 apps/surveys24/models.py:1484
msgid "Apply"
msgstr "有申請補助"

#: apps/surveys22/models.py:1594 apps/surveys23/models.py:1648
#: apps/surveys24/models.py:1656
msgid "Management Level"
msgstr "經營規模"

#: apps/surveys23/apps.py:7
msgid "Surveys23"
msgstr "111年勞動力調查"

#: apps/surveys23/models.py:1386
msgid "Heard App"
msgstr ""

#: apps/surveys23/models.py:1387
msgid "None Heard App"
msgstr ""

#: apps/surveys23/models.py:1434 apps/surveys23/models.py:1435
#: apps/surveys23/models.py:1456 apps/surveys23/models.py:1523
#: apps/surveys24/models.py:1442 apps/surveys24/models.py:1443
#: apps/surveys24/models.py:1464 apps/surveys24/models.py:1531
msgid "ApplyMethod"
msgstr "申請方法"

#: apps/surveys24/apps.py:7
msgid "Surveys24"
msgstr "112年勞動力調查"

#: apps/surveys24/models.py:51
msgid "Long Term Labor"
msgstr "常僱員工"

#: apps/surveys24/models.py:51
msgid "Short Term Labor"
msgstr "臨時員工"

#: apps/surveys24/models.py:86
msgid "Has Farm Outsource"
msgstr "有委託農事及畜牧服務業者"

#: apps/surveys24/models.py:87
msgid "Non Has Farm Outsource"
msgstr "無委託農事及畜牧服務業者"

#: apps/surveys24/models.py:121
msgid "Is Invalid"
msgstr "無效戶"

#: apps/surveys24/models.py:122
msgid "Invalid Reason"
msgstr "無效戶原因"

#: apps/surveys24/models.py:1848
msgid "Hire Type"
msgstr "僱用類型"

#: apps/surveys24/models.py:1859 apps/surveys24/models.py:1860
msgid "ForeignLaborHire"
msgstr ""

#: apps/users/admin.py:18
msgid "Auth"
msgstr "帳戶驗證"

#: apps/users/admin.py:19
msgid "Personal info"
msgstr "個人資訊"

#: apps/users/admin.py:21
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#: apps/users/admin.py:24
msgid "Important dates"
msgstr "活動紀錄"

#: apps/users/apps.py:7 apps/users/models.py:66
msgid "Users"
msgstr "使用者"

#: apps/users/models.py:45
msgid "Email"
msgstr "電子信箱"

#: apps/users/models.py:46
msgid "Mobile"
msgstr "手機"

#: apps/users/models.py:49
msgid "Full Name"
msgstr "全名"

#: apps/users/models.py:49
msgid "Unknown User"
msgstr "未知的使用者"

#: apps/users/models.py:52
msgid "Active"
msgstr "已啟用"

#: apps/users/models.py:53
msgid "Staff"
msgstr "內部工作人員"

#: apps/users/models.py:55
msgid "Registered At"
msgstr "註冊時間"

#: templates/admin/actions.html:4
msgid "Run the selected action"
msgstr "執行選擇的動作"

#: templates/admin/actions.html:4
msgid "Go"
msgstr "確認"

#: templates/admin/base.html:5
msgid "Welcome,"
msgstr "哈囉，"
